嫌條仔太細 同佢離婚搵條大嘅 個傻仔重每個月俾錢我使

女權是個好東西

邊間教會？

唔係改歌詞 分享緊生活
我又想知你諗到咩歌

話人細，你又好大碌咩

Jude 格拉斯哥流浪
肯定係

我試過
其實真係唔少嘢

係 上個星期屌到你射咗

鄭若驊都啱

呢個標題幾搶眼
個議題幾有爭議性
樓主仲好搏屌
集齊晒上熱門三大元素
可惜可信性偏低
繼續努力

怕醜( ¤̴̶̷̤́ ‧̫̮ ¤̴̶̷̤̀ )

今晚得閒?

约咗4宝玩奇迹MU

玩食物語啦 我抽到彿跳牆

個聲優太柒
不了

柒唔過你==

我型喎
唔係雄禿我屌打姜濤

你吃紫薄1點會雄禿牙

我雄禿先食紫薄減低男人味

睇電視睇到嘔減低男人味？

屌唔好講呢啲
陪我撚狗好過啦

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法